1. Với các demo điều thực hiên với price page và duration page được load thành công, và có length hơn 1
Vì vậy cần  xử lý thêm các trường hợp không load được hoặc lenght ==0,
vd trong blueprint editor có hàm option_service_editor_page, nếu new_price_option_service trong câu lệnh
post_id_price = request.form['new_price_option_service'] lỗi, bug, thì fix thêm  sau